入黎講下band 3學校嘅生活

聽人講日日上堂嘈到爆，老師無心教書，有冇人可以分享下？

利申：唔係讀band 3

教得慢，好多延展課程唔教
無乜人上堂，個個以為自己醒目仔

Form1第一日返學，開學禮個已經有人打交
利申六、七年前

Band3仔的一天：

朝早聽到鬧鐘，起身望鐘八點半，但係返八點嘅，又瞓過。

完。

我以前都係咁

讀書坐前排
做自己野坐後面 瞓教食野 唔好嘈住人地就得 想瞓自己瞓

band3都有得再細分既
有d係純粹唔想讀書 成績差 但品行唔差
有d係爛仔既
咁你係條街見到爛仔佢做d咩 學校咪做d咩囉 無得打街外人 咪打同學老師

有得自己揀位坐？

你同得掂坐開果個位既人deal咪得 空位自己坐
有d堂自行出入課室

唔上堂嘅話，班學生做啲乜？訓覺？

咁都冇人理？

睇人啦
有d老師只求你無擾亂課堂秩序
佢有佢教 想學既人又學到野 雙贏

就算阿sir有編位都無人理鳩佢

基本上得毒撚書蟲同mk:o）

聽fd講上上下堂表演功夫

一堆無料扮四條既頭十 最後仲要入唔到u 去asso hd 同埋一堆返工打卡既教畜

利申：3大 以前band3學校 想grad之後去band3教 做一個熱血教師

巴打好熱血
有冇啲特別嘅上堂情況可以分享下？

書蟲都入band 3

Extended part唔教有心讀書果啲點考試？

可能睇漫畫書

我聽人講過係會有人上堂當住全班係櫃桶打丁
我聽完係理解唔到佢點諗

冇咩特別 老師上堂為講而講 有d學生見你成績好就會奚落你 同埋一堆放棄冇為自己未來打算既學生 我希望可以入去盡能力教

你係醒目仔來架，你肯溫書一定入到大學

經典 電腦堂 小朋友齊打交 播av 打桌球
Pe堂 望啲女同學走光
耶蘇堂 全部訓教
音樂堂當正自己ban友
打交就唔多 可能細細個好多都識諗
有一年有同學上天台做愛 比校工周到 乜乜日報到晒訪問同學

上堂野餐,打邊爐,係lab訓覺,打交

以前聽d同學晦氣說話都幾灰 都讀唔到讀黎做咩 你望下李嘉誠都一樣冇讀書之類 老師又唔肯攞個心出黎教

我覺得喺band 3 學校管秩序，教做人多過真係傳授知識

拎啲書遮住係枱玩手機

位自由坐

上堂食瓜子 雪糕

上堂賭錢

上堂訓覺

好撚正

打邊爐？係真唔係？

無錯
對住一班明知佢地都唔會讀書既人
教導佢成為一個好人 唔會傷天害理 犯法
比幫佢地dse拎多1 2分更重要

班際打籃球變打交

老闆個個麵想教好學生 但季生啱受 無奈地老師震求唔好阻人上堂就得 想聽嘅人可能繼續 要訓嘅就訓 試過全班30人得4條友聽 全部訓
申利 band3學生 入UST

其實band3學生做人道理同大體唔差過band1 2

係啊, 以前仲可以自己選位坐, 基本上無人理
拎住部mp4機係度睇電影呀,日日同隔離吹水咁,lunch唔記得比飯錢就問啊sir拎飯盒食
以前讀初中果陣仲成日見D黑社會接放學, 或者D MK自稱黑社會

之後上到高中後,發覺學校收返黎果D中一仔全部都係毒撚

通常band3 心地善良 無咁斤斤計較 無咁攻心計 相比起band1

True 到今時今日都覺得自己醒目仔

可能d band1係學校競爭左好多年 唔係你死就我亡
我依d band3仔就真係睇唔透

其實都係,如果唔係當年有位啊sir同我地講其實你地靠小聰明唔會捱到好耐,我諗我唔會中4開始認真追返D進度,然後入U,甚至比其他人用更多時間先有宜家呢份糧

Band 1學生表面上冇乜野，但私底下真係爭得好厲害，一兩分都爭餐死

以前因為某啲原因band1轉去1band3讀，大部份劣等生都係初中，到高中開始識諗，咁做prefect看啲初中雞，佢地真係乜鳩都做得出，不過個人認為係band3中學幾年真係體驗到好多野，對往後個人發展得到唔少啟視

band2係1同3之間
又冇band1咁癲 又冇band3咁頹
對學生黎講好似最舒服

讀書時讀書 癲起上來好撚癲

不過實際上好多band2仔都係唔讀書

見到2個中四仔上黎中六果層去廁所，有d奇怪就跟住佢地，之後發現佢地係廁格互相玩弄對方的陰莖
利申男校band3
同埋上堂去廁所打丁基本啦

係咪好似逃學威龍咁既劇情

上面好多冇見過
利申 屯門band3尾

上堂：玩手機，掟下紙球，玩擦膠碎，整古下前面個同學，訓覺。
小息：搵個傻仔質佢幾鎚，除下人地褲，睇下人打交，破壞下公物。
lunch：lunch。
lunch返黎未上堂：重覆小息做既野。
放學：網吧打機，屋企打機，留係學校打波。

???

成日有人打交 偷野 叫訓導 訓教 日日 loop
每級都係得頭幾個認真讀書
老師大部份都係hea教 理撚得你識唔識
當然仲有小數好老師 真係教你做人
利申 好彩遇到個好老師 依家讀緊u

打架
打機
打波
訓教
食煙
打邊爐
賭錢

訓導好識做 叫我地自己管自己唔好有咩大事就咩都得

德信？

有一班人唔洗溫書都top 以為自己好勁 點知dse得10幾分

另一班本身唔聽書唔溫書 啲簡單嘢都覺得好難 dse單位數分 甚至全u 最後一車車送出去打工

間唔中會有幾個入到u 會比某啲學生當神咁拜

其實咪又係聽書嘅聽書

訓覺嘅訓覺

係得啲中一中二偶然打下交

高form少少已經開始生性

唔會咁無聊

自己管自己 個訓導都好hea

哇睇到頭幾個comments 係咪形容緊大學生活

我係高中開始讀書戈班 都幾開心 上堂打下psp 放學開班房screen 打拳王 又會用紙整啲小物件玩 臨考公開試戈年先全力溫書 碌到入大學 最覺得可惜係學校太細 資源少 好多學生根本係井底次蛙 冇機會接觸外面世界 興趣都唔多樣 聽講母校而家6成人係新移民 上堂用普通話 我補習個學生間學校都同樣情況 香港教育前途

上堂：一班總有一兩個讀書 唔讀既 訓教既訓教 搞事既又搞事 上堂睇av 搵野掉黎掉去咁 玩大左有時就打下拳頭交咁 其實無乜特別

真係黑社會既唔多 新X安 和X和 都有個所謂大佬話事 班細打交 訓導係唔會搵班細 訓導知佢地咩字頭 會直接搵兩個大佬落房傾 傾唔掂/搞大左就call反黑

基本上其實有佢既運作模式 d老師全部都知 新入黎做個d老師見開大片 係唔敢去阻 亦唔會去阻

不過我識既爛仔當中 全部無好下場 有人想知再講 自爆野唔答

上面果啲乜柒都有
中五都打交認真智障

MORE

諗起以前食lunch前面突然有班MK沖過黎話咪走呀,原來係追緊後面幾個學生,之後見到班MK捉住佢地打左一獲好快就走左

中五中六要打都有
但唔係似初中咁隨便就打囉
真係積左好耐怨 仲係咁憎大家咪更衣室開片

其實Band 1都有呢啲野，只係頻率少啲
Band 1 chur盡入U再瘋狂過band3生活

互打丁格下劍姐

agger

依班人唔係你話管到就管到
癲果d老師都打到入廠 雖然好小依d學生

老師唔/hea教書，學生就當自己係上班一族
仲有!
band3學校係可以完全體驗到'沒有教不會的band3生，只有不會教的band3老師'.......

我個年代係上堂賭錢 打芒亨 打交

以前讀果間band3 d老師好有心機教
不過d學生唔爭氣 搞到d阿sir miss心灰意冷

BAND 5可唔可以講?

有文具鋪, 餐廳寫明唔俾入.
校門長泊警車.
上面打交, 食煙就基本野唔再講.

FORM 1, 第三日返學已經要抽旗落仔.
HIGH 天拿水, FING頭就中二, 中三之後出現.

老師同學生既最大心願, 都係冇事冇幹中三BYEBYE.

所以只要唔出事既野, 老師會好樂意俾你做.

因為教唔到書, 所以我地好多人連PAST PAPER都唔知係乜,

會考半校人冇CERT拎, 每年得一兩粒升到中六.

大學更加唔使講.

竟然唔係搵家長，而係搵大佬傾 ，真係聞所未聞
Btw, 想知多啲

最後係咪做晒差佬

男校好平常??

可惜我係男女校

其實好多時都係咁，新入職既就開頭有啲熱誠，之後見學生點鬧點勸都唔掂，就會放棄佢地。

返學等放學 放學食可樂

男校呢D野係好平常?

我男女校...

咁都講得出你地肯定唔係講band1
名校另計

體能好咪去做紀律部隊
讀個毅進就做得

讀*

反正BAND1 BAND3都係教畜
我真係寧願讀BAND3 至少唔洗比人管住晒

其實band 1都會有呢啲學生，只係比band 3既少好多
成日搞事果啲多數會被瘋狂留級，逼到佢地自己退學，試過有條友讀到上form 3前已經留左5前班 最後自己退學
無咁嚴重果啲就多數放棄佢地，只要係唔搞到其他同學，訓教食野果啲通常就由佢地

上堂多數自己做自己野
psp擺上枱玩冇問題
反正d老師都唔撚係上堂
試過有個阿sir日日播片仲叫d學生出去睇水睇下校長係唔係到
煲煙染髮等等不在話下
但多數都係貪玩唔係大奸大惡
至少未遇過自稱黑社會同吸毒既同學

上堂風氣你地講到咁似讀U既

好羨慕有得讀男女校

何中？

呢啲真係教畜

Band1學校都做過晒

真係唔可以有太大期望可以教化曬d學生 眼見幾個新入職既本來好有熱誠 最後腐化左

戇鳩鳩

利申qc

band3 學校冇處女
時不時會傳邊個同邊個扑左野/玩羅友
如果你唔係咁樣衰嘅肥婆都會有人屌
利申: band3 入到u 冇哂中學朋友

band1邊係咁

中文咁廢都入到UST?

好認真咁上堂

咁band 1係點？
利申：讀band 1 中學

講到band 1就宮廷鬥爭 band3就瘋人院咁

垃圾學校既學生唔會同人炫耀自己學校生活係點

其實band3又唔一定係打架黑社會 都有d係on99日日番學hehehaha過一日 未搵到目標姐
有識過d名校學生 佢話搵真心朋友真係得band3學校先有 佢地學校個d好有心計同睇唔起人

聽過打邊爐

上堂打邊爐
利申:桂華山

威喇

可能我朋友圈細
小弟真係聽親既band1都同我講校內好大競爭

band1係睇地區，聽講大西北啲band1中學真係鬥得好癲
利申九龍區band1，氣氛好和諧，會care分數但唔會特別同其他人鬥 最多都係care自己過唔過mean/uq嗰啲 反而上堂打機食嘢瞓覺打邊爐呢啲真係好閒

我全年冇入過課室，日日都喺訓導處門口

其實都幾大
我間學校年年都爭唔做全級尾10

因為要留級

見過四腳獸 我好朋友試過後樓梯BJ

砍友

返8點15
返到去炒功課
上堂玩電話傾計訓教
小息打波食野
上堂
中午打波食飯有時會打交（2-3日1次）
上堂
有功課唔想自己炒就比人炒
放學
利申以前屯門某間黑社會中學出身

經常屌啊sir miss老母

整喊miss
同呀sir打交
女就公廁多 男既就雜食性動物
啲人好惡 合唔到群實比人整
有人放學係學校扑野
勁多花生睇

利伸中四由band1學校轉去band3

Band 1都有啦
每間學校都一定有呢啲事囉其實
唔理你係band幾都好
就算band1 都一定會有黑底學生係入面
係睇佢地收得埋唔埋啫同埋比例多唔多

不過我讀band1尾
我唔知band1頭個啲咁top嘅學校有無呢啲事

band3學校得A班同B班嘅同學係會讀書，不過成績大部分唔會勁得去邊，C班打後個d返黎曬父母錢，得考全5名個d先有d機會上到大學

利申：band3學校出生

發夢見過有條女係男廁
一食飯小息就有人排隊入廁格

應該知你邊間

返學訓教訓到放學,
整到女miss喊,
欺凌D生得矮既男/女學生,
食煙講粗口一定少不了

Band3都有瘋狂留班

如果唔計學唔學到野 係之前讀個間band3都幾開心 夠輕鬆 上堂最尾個5-10分鐘可以吹下水（同埋個老師吹）做下自己野

功課咩都味寫就交出去 等上堂退番比你

當教書個個係好有熱誠 大部分人都會認真上 hea教既話就差唔多全班唔撚理佢
有時會🍇隔離班個老師教得好好 自己個班個個就食撚左屎咁

Agger
有時test fail左都睇得好開
點都有上堂食野玩手機

無更衣室 係課室開拖
無人阻止全部人坐定定食花生
老師入到黎出哂聲先係咁咦拉開佢地

上堂頭半堂俾大家訓教，
後半堂就上堂hea

band 1 band 3都讀過...其實分別不大，係成績會比差。但係band3既人真好多

有冇d女壞學生分享下

我諗有唔少小學成績好好嘅人第一年就試過唔合格
之後已經唔撚理
利申band1

分數wfc
band1 表示除咗打交同食煙外，其他野個個都會做，band1 band3 不用分得那無細

我覺低form會在意成績多過高form
真係冇大家講到啲人好在意自己成績

驚比老母鬧呀嘛

堂堂扯爛miss條底底出黎索

俾你理解到係band3學校打丁個個係你啦

Miss係黑板寫野從後

佢地唔會反學壞，係放左學之後

小息去locker果邊玩細菌培植

認真有heart教既老師
會認真上佢堂

無heart唔識教書既老師
枱底nds 手機 psp 乜都齊

最舒服先最大獲

大部份人上堂訓教，常見通識，中英文堂咁
小息好嘈，打嚟打去（玩個隻打）
英文說話堂喺無人講到一句野

真喺教人多過教書
不過大多老師喺有心教嘅

個新校長好似幾好人

我讀band 3,
不過d mk仔同學都係成日唔返學
總有一兩科既老師會係咁哦你

其實入面都係mk 自已同返mk返
毒既同返毒既玩
冇咩特別
上堂教書 好多時都冇人聽架啦

練oral 幾條問題
一兩分鍾講晒
other question?
no

Band3仔 我個間 成級都幾和諧 除左真係幾個好小學雞既人
但係學校資源都唔知點分配...m1 係數學起碼有70分先可以讀...
中四開始英文 中文 分班上 姐係全級英文好個批入S班最勁個班 之後就 A B C D E F ...中文就中五開始叫晒中文勁既去晒精英班上中文堂..

我個間學校算ok架啦.... 頭10有6個入返ugc(最勁都係入poly 同city ied) 有3個入左公大...如果算係大學既話 但係我個級有唔少人讀asso 入得返大學 ust hku 都有 大約20-30人

睇到呢個post發現band3生活係band1都有，只係程度3分1，band3就諗得band1太好
band1都係谷成績，成績好既話上堂訓覺食野玩電話都唔會有人理

其實我個班同學都算明白事理 有D讀唔到書去讀yc .... 有D去讀識專 但係ive仔最多

神

Band1中學畢業，教過band3中學。
覺得學生乖過自己細個
Band1唔少學生會故意挑戰老師
好多中二病小屁孩 包括我
Band3好多係成長背景複雜
或者捉唔到方法 唔識讀書
但個學生知你冇放棄佢 佢係會用心回應你期望
好多老師都諗好多方法教

反而中學時因為band1學生底唔差
好多教畜mean精hea教過骨

天才洗咩溫書....講真...ive 有同學 band1仔出身 佢平時無咩點上堂 溫書都無咩 但係考試前問返我拎小小source gpa就3.6up... 我地依D死溫難溫先有3.5up

巴打你個名

我以前嗰間中學都類似咁，比較好既地方係少人high野。

點解要依個表情
讀i大都叫有一技之長 同多張沙紙
好過一畢業就落地盤落倉 果d

有D覺醒左 出左黎做2年野又讀番ive 依加都搵20k/per month

其實都係低form果時痴線，高中好多都開始識諗
利申 唔識諗

好呀正過大學生12k

原來同band 1差唔多啫

一係嘈撚到仆街 一係靜撚到仆街（訓哂教）

利申band3仔 得我係上堂

上堂捉像棋，欺凌老師，打交。d mk既就跟屋村大老返到學校就扮大袋，放學就成日圍埋係球場 ，有一次我同學話佢大老好睇佢升佢做𡃁頭比左個球場佢睇（我心諗咁撚大生意） 。
我呢d就中間人，平時放學就同班朋友去網吧打機，去學校附近既後山玩，讀書就考試前望下當讀左。

佢地做左兩年野 落site 做前線 跟住都識到D阿頭 知到D行情 佢地只要讀番個HD
出到去有人脈搵野做...

你咁似我同學既

我個間本身係band2 學校 但係後幾年D師弟 係出邊玩太大..趺左落Band3

好多公廁，成班mk跟同一個大老，而當時班mk妹基本上任呢班mk仔屌，試過係學校午餐時間望到對面樓著住我地校服既人係屋企扑野，重有聽閒有條女比班mk將啤酒塞落個閪到，重有個比成mk當日便器咁屌玩多男一女，聽閒上堂扑野，但點扑就唔知啦。

Band 1學校
但band 3生活
班主任堂照食早餐
粥/m記/腸粉
Sir直情話：有得食好快d食喇

上堂電話響都無人鬧
Sir係會話：邊個電話響？無人認呀？咁由佢喇

識人係屯門社團大佬個親細佬
其實有d真係叻，唔洗3秒企上張台就作到首七言絕句

Band3 仔係唔會讀phy
bio 同chem 係最多人簡
覺得商科係神..但係最後都入唔到U
文科仔同少數讀phy 入到U

band 1 仔 係好撚多人簡phy...

band 1仔表示十堂有八堂訓

d老師上堂吹水仲多過教書
有心教既都有,不過得1,2個咁囉

根本六年中學係浪費佢地人生
中三應該要淘汰呢班人

最亂都係中一中二 果時真係完全唔係上堂

sor

arm ah

好正常
初中個時 壞嘅都係係上堂Hea下 最多駁下嘴 同老師嘈下 唔交功學
但都有啲係乖嘅 交齊功課 成績唔錯

上到高中 4班入面 得一班係讀書 入面得10個人左右係想讀書 歷屆都有10個左右 入3大 8大
其他班就唔多讀 但都係頂多成日唔番學 唔交功課

小息會變左校園版人中之龍

小弟讀平民band1上堂都係訓覺 玩手機 老師唔撚理 上堂出位周圍走都有 不過大部分人係玩完識分寸會溫書 聽書 甚至有d人好醒堂堂訓 不過考試前溫一溫就頭十

我地老師會扮聽唔到

個個以為自己係醒目仔既係band1仔
之前教過band3中既暑期班
上堂都係專心既，大部分都係有心向學既
只係成績真係差到一個點（中一連小45既野都考起佢）
全部都係見人地band3係到9up

吸毒，偷野，打交，童黨，踢人入會，某同學老豆好猛料日日都有

屌你真係band3仔黎架喎 講到1999

Band3 中六七，我覺得d老師有心教～不過唔係教考試，係教做人

依個post應該得一半真係band3

band1講到wfc成績我都真係無點見過
學生心態就算hea 但學校都會chur
盤數係做比上面睇 邊有你話唔讀就唔讀
btw係有既 我只係聽過一間係咁 但依到咁多巴打講到課堂唔洗理秩序 又唔care成績

我真 band 3..

過咗去，當年長髮染金gel頭帶耳環打交乜都做齊, 一返到學校就比人捉

以前班到好勤力個d咪一樣冇得讀U
有d直情中七後已經冇讀打份十九工

北區band3唔知多唔多新移民，英文差但係讀兩年可以升呢上band2

係個氣氛問題 懶既環境下 大家都懶 除非你搵到FD 一齊係讀書 唔係打機...or A B 班氣氛..大家都緊張考試成績

係咩我都係中4出左去yo
月入20k唔覺得ive同大學有咩好
搵得多就係贏家
唔係讀書多

睇人脈最重要...但係要升職 讀返書個學位先係入場卷

講返先 呢加18歲
識人好過識字
我識人的

好多支那狗
9成9唔係上堂
我果間就好啲
多數都係唔讀書
唔係打架走粉跟大佬果班（雖然都有）
聽講其他band3大多都係咁
淨番個0.1成係清泉讀書
我果年差唔多近十年成績最好
有5，6個入u

利申：其中一個

你有好機緣囉...但係如果要升職 上位都係要讀返書 遲與早既試黎

大學黎？

傳統名校都會咁啦

小心老屎忽同政治令你冇哂熱情
利：唔係做緊教育

十年後你就明係香港讀書為咩

我中學母校

我band 2都由小學打到初中
乜而家d學生咁乖

中一果陣 我果班d同學 拎哂武器走上去中三到開片
d中三唔夠打

學校門口一定有接放學

種草 賣毒品
唔返學
打交
女仔做ptgf

本身屯門band 1, dse 炒左去左間band 3 repeat 都發現好多唔同

band 3 黎講可能我識嗰班人都收曬火, 上堂都淨係訓教打機, 同埋真係見到水平差好遠，有個同學連方程式都唔識計
但係band 3 嗰年其實開心啲，起碼成班唔會鬥黎鬥去，講下笑又一日，又無話乜野功心計

巴打小心自爆 邊個嘅追蹤對象都唔遮 利申知你fo嘅係咩人

讀過曬band1同band3
我夠膽講 學校老師多數係點樣 就會有點樣既學校

官校?屯門?

基本上班班都有個公廁
你唔係死找撚中三四都有人肉飛機杯

band1女校爭到...
可能係我嗰班讀m2 science啲人特別聰明(永遠班mean高form mean >10分 ，而且年年我哋呢班都會全班升u)
個個都好勤力，唔瞓覺，溫書溫到3,4點，而且心底裡面都覺得一定要打低邊個邊個
冇嘅因為成績高低憎嚟憎去咁，但表面上可以嘻嘻哈哈
好易會有自殺念頭
唔會再同依班癲人有交集
不過最差嗰啲又真係幾差嘅，會上堂食雞腳
利申:某名女校

剛考完dse嘅band3仔
講真我個間又冇大奸大惡嘅人 但就有好多讀書廢嘅人 中六4班有3班半都廢
但勁嘅點都有一小撮人 band3唔係全部都係差
我就係其中一個
等入大學

痛苦

成堆八婆圍威喂講講是非
男既就上堂搞事有次個巴基佬上中文堂講英文之後阿sir要佢罰抄個英文100次成班笑到條街
然後試過中一既時候女同學貼塊m巾落本英文書後面係度傳博個阿sir收之後見到阿sir收唔落
btw，勿相認

元朗？

乜原來我嗰間咁正常

用垃圾桶粒住miss個頭

上面好多人講有部分band3仔好自大
希望你唔係啦

Band1 grad 試過私補band 3高中
學校拎60分我以為好勁
點知做我啲卷錯到七彩
教唔識
唔想由form 1 concept開始教
唯有補返band1

係女校問題 唔係band 1問題
我男校
身邊同學form6都係上堂打機訓覺 小息有時打下交 放學去打波
最係咪又係全班入u

巴打我應該識你
係咪有條長毛仔叫peter既代課
之後好似有學生俾佢兇到

每間學校總有一個桐生一馬
而總有人想唔識死走去挑佢機

係咪每日都描住你一踏入門口就自動波帶你走

band3中學，以前開頭入學好驚識到啲有底嘅人同俾人恰但其實好多都好好傾同想想像中唔同，而且通常發生大件事都係高form嘅事，後尾高form畢業哂，啲新生都係新移民成班講哂普通話

自大係冇料又扮勁姐 我相信我唔係

以前就多mk仔, 而家冇哂咁樣
打架就冇咩, 唔似電影果隻
不過間學校真係冇人讀書

要有2個條件
一係聰明二係女人
聰明嘅女人係好恐怖

講粗口人人都會啦

讀band1英中，由form2開始分精英班，到form6嗰班人真係大部分對足5-6年 我讀嗰班主修science + m1/2, 又係有全班一齊又u嘅傳統⋯成班人都唔會話有咩心計，但壓力真係大到晚晚訓唔著，每日做既野都係上堂操卷、放學補習、返屋企溫書

官校
不是屯門
唔係呢個年代 畢左業都差唔多十年

試過逃一個月學去私補冇人理

上英文堂訓教 訓醒個呀sir唱緊木紋 唱到以為自己開演唱會咁

你地咁癲
我最多都係奶miss個西

唔好意思都講返句：真心唔覺
試過有 F.1 Oral 班，學校要學生一人練一次，有女仔出黎講野個陣，有男仔特登勁大聲講野cum過女仔把聲，完全聽唔到女仔講乜
我話，你唔想練都唔好令到其他同學無得練，尊重下同學仔
個男仔唔應我，借啲姨同隔離個男仔講野，用粗口鬧人

連登咁多band3仔

想問band 3 巴絲打，細佬就想入行做教師，真係唔介意粗口上堂食野打機果d, 但就想教d 入左band 3 想讀書的學生，我覺得教到底差但有心的學生好有意義。
但我體格就弱d, 唔想係學校有工傷，有咩方法比你地知其實我想尊重每位學生，大家識做呢？

band1女校表示除咗食煙打交之外其他差唔多
Band1點會冇人唔讀書
成績差？wfc？有Daddy Mummy 俾錢送去外國食洋腸
喺學校hea完開開心心又一日唔好？趕住放學去shopping 拍拖，我大把錢貼仔
老師唔係冗員等退休，就係掛住玩權鬥，再唔係日日揸靚車番學打風流工
咩有heart嗰套呢度根本冇人受，老師同學生都係
試過有個band3老師聽講喺嗰邊又熱血又春風化雨，嚟到呢邊俾我地笑on9，份人又蠢，結果比我地玩到下一年被辭職走咗

帶定沙包返學

人地都係打份工姐，何必咁對佢呢

老師用心教 學生冇心聽 有d老師會重點培育d佢地認為既精英學生 其他就完全忽視 仲要搞撚埋分化 仆街屌你老母肥lam 勿相認

成班同學小息課室煲煙
幾個唔食就幫手睇水
班房𣊬間煙霧瀰漫

玩完人都算
條友仲要當正自己好啱咁

純粹想忠告吓啲有heart嘅老師帶眼揀學校啫
當時全班冇搞佢仲有聽佢廢up嘅人五隻手指數得曬，我係其中一個
不過我唔否認我都好憎佢，佢上堂掛住勸人聽佢講嘢，冇教過書

你可以咁講

係學校食煙
將飯商所派既生果扔上牆

男同女都勁講粗口 每一句都係粗口 覺得講粗口好型咁
見到呀Sir好恰會恰佢
精英班勁多大陸學生 全普通話溝女
我覺得種曳係小學雞曳 睇得出佢地係善良嘅 係把口唔收 同埋成日郁手郁腳
Band1同學有部份仲衰 用成績去judge人 有巴打講得啱 可能band3仔仲真心

利申：band1出身 教左Band3幾堂

其實正路唔會打啊sir

聽我老師講過
佢之前教過band3學校 話佢個班啲學生大部分都好聰明 係骨子裡嘅曳 佢地整估老師啲招數勁多 試過係啲功課上面縛條四腳爬爬 仲要有技巧死縛佢條尾 如果太大力會斷尾 太鬆又會走 個老師一打開比佢嚇死

上堂 訓教 打機 吹水 食野 得閒就玩下掉野
電腦堂 就通常CS LF2
基本上好少上堂 通常自己睇書學返
放學就打波咁樣

正路真係唔會打
得鬼閒攪咁多野咩
打下機 吹下水 訓下教好過啦

基本上個個人讀書 肯讀都差唔多
環境 心態 家庭背景好大影響
當然你話BAND 1 頭10% 當然無得比啦

聽講過我個間，有男老師會同同學係廁所一齊煲

可惜底子差

打邊爐基本啦
唔係要本生燈黎做乜

Band 3學生比Band 1學生睇唔起

越大真係越覺得家庭背景好影響一個人嘅成長

香港學生敢做啲咩呀
上面都唔知幾多係吹水
屌你睇保良局訓練營單嘢俾人踩到上心口
撚狗咁撚都冇人敢反抗就知啦
所謂band3仔日日屌阿sir miss老母?

唔識 但知佢邊個
你show出來嘅following 我都識一個

Fruit ninja

上堂瞓教嘅瞓教，玩嘅玩，老師咩都唔理淨係教聽書嗰幾個

利申唔聽書屌打接近全級

上堂食野瞓教同人吹水玩手機，hea下又一堂

正常校園生活 咁樣過咗六年

讀唔係名校但算出名嘅band1 日日都咁過 其實同band3校園生活分別唔大 一樣有人瘋狂講粗口瘋狂欠功課包括我 但會和平啲 係啲同學會自覺讀書 點都會care下成績

無 算喇我地好似騎劫緊人地嘅post

Band3就收皮啦

拿拿聲出來做跟車苦力

為我地服務

租我層樓啦 band 1仔 嘈

讀書嗰時會好奇啲band3諗咩
因為身邊冇呢類人

其實呢，Band3都係普通人黎嘅

大家真係唔好諗到Band one咁美好
認真讀書嘅亦都會玩得好癲
表面上嘅校譽良好其實就係管得好嚴，不過係老師者，愈管得嚴我地愈玩得癲
經典嘅有上堂打邊爐，男女天台扑野，每日小息lunchtime 指定con一條友，課室踢波踢爆門鎖，出貓出到考試之前入教員室搵定試卷

當然，亦都有好認真讀書嘅人加老師（多數係on9+ 攻心計）你塑造一個偽純樸校風嘅學習氣氛，玩勾心角力

例子有正義撚prefect日日係課室記人名, 當面屌鳩個老師教得慢，見到唔識教嘅老師玩杯葛革命迫佢走，最經典係有一屆考全級第一條友影人裙底，連家長都知，但學校知佢讀書屈基就出盡方法蓋咗件事保佢上大學 （報警都冇，受害者整可以忍）

利申：上述所有事件出自同一間Band one地區名校，我係舊生，家長聽到間學校名以為真係好純樸
如果有得再揀過， 我寧願讀返間差少少嘅中學

痴撚線學校

CLS

係就好啦

每日訓到自然醒先返學.有好幾次返到課室得自己一個.

讀 band2不過聽過大我一屆既師兄講佢中二個年會上緊堂玩爭櫈仔真係圍圈行一停就爭位坐個隻

小息既時候會係無CCTV既位成班人圍觀睇住兩條友打交（後尾有裝返）
係廁所食煙
因為一支豉油而打交
有人留左兩年中一，之後就無讀

F.1-3 AB班比較會讀書，CDEF班就打亂排
個陣都有唔少人話自己有「跟人」，如果蝦著某一個有「跟人」既同學，就會「叫雞」叫D高Form既人落黎低Form既班房話「你小心D, 放學係門口等你」etc.
而放學之後真係會有班飛仔係學校門口等果個同學
有時候都會問下D同學「跟唔跟人/ 跟過邊個」黎收靚

F.4-6 就係跟科黎分班
上面講既情況就少左極多，因為一黎「跟人」個班都退晒學，同埋開始比較識諗
唔讀書既有D就繼續唔讀，有D就開始發奮追

真係有排講，遲下再打

有女同學退學，原來做媽媽

band3 咁多扑野情節既

仲要唔戴套做埋未婚媽媽

所以中一二都留咗幾年轉咗幾次校

Band1都有

食玩訓

地區Band3 尾同全港band3尾都讀過
都好大分別
地區band3都有校規 驚殺校
真band3真係做乜7都得

band 3都有分地區同傳統band 3

咁我好想知絲係咪上咗hku?

學校成班新移民，校方管得好撚嚴，係課室食嘢都唔比

女女分開兩派，一班係讀書乖乖女，一班係mk妹，最重要係大部分都唔靚

男仔放學一係去網吧，一係打波

而作為毒撚嘅我就日日睇科普書同discovery/Nat geo

有得比我揀我寧願去間曳啲嘅band3

同band1一撚樣
利申band 1

總有女係公廁 總有人大肚 一定有人落仔

睇完發覺自己以前間所謂band 1尾衰過唔少band 3

睇嚟真曳學生要去返以前馬鞍山啲band 5學校先搵到

真定假架，講多少少聽下

band 3 學校係咪好多靚女

mk就有

返學訓教、打機
轉堂就出去食煙，或者買嘢食
基本上可以唔返學，小弟擴咗百幾堂
考試pass，照俾你畢業
同人講人地都未必知有呢間學校

咪又係番學放學，同fd吹下水，打下波咪一日
同band 1分別係band 3班人窮撚多同同埋唔讀書
上面講d deviance bahavior差唔多所有學校都有，食女名校仲比我地band 3顛啦

有黑社會
有時有人開片咁
老師多數唔撚理

好奇一問 全級有幾多個升到上大學？

我個間村校
想知你地城入邊口個 BAND 3
有冇純情 學生 (有竟得 唔洗危多 ) 我個間有相對上有好多-3-4個

5 個到啦
好彩多少少

見過成班上緊堂一齊飛紙飛機落操場

讀緊一間所謂好難考嘅大學

呢個真

我個屆5-6個，我下一屆3個，之後個兩年唔知有無向零進發

每次同班band 1 同學仔講都以為係5-6個上唔到大學

離題咁問下 其實band1係咪仲多黑暗嘢，只係冇傳出嚟

有人叫雞唔比錢 係學校比人拎住個垃圾桶追住掉 比幾個mk打到仆街
然後個呀sir完場走埋黎：同學 咁大個人唔好玩垃圾桶喇

讀過band 3, d 人成日係度嗌交 痴撚線 上堂係度玩，讀書得幾個

利申：升左上U (乞食科)

係咪啲男校會去食女校？

聽講有人上堂個陣索K